拍拖有問題對方冷戰唔肯溝通 應該點做

感一分感一分感一分感一分感一分感一分

都話唔想，係就唔洗問啦

分手. Jpg

男子用寶特瓶向女子示範如何療癒男人受傷的心， 讓網友大讚超精闢

基本上每嘈一次，總有其中一方會想分開多一點

表面上大家好咗，其實可能係心死多一點

到咗臨界點，再嘈再傾都無意義

分手啦，今日冷處理，聽日冇野，一次復一次，你頂得幾多次，佢又忍得幾多次？終有一日冷戰期間，佢又咁啱有性慾.....

過來人表示唔敢再冷戰 冷戰係會冷埋感情

雖然好撚憎
但係感建分

冷乜柒靜
呢啲男人根本冇撚用想逃避

分手

我好唔鍾意被無視嘅感覺，真係好hurt
所以我唔會對人冷戰
但對方咁做我有咩辦法
人地想靜，我搵佢只係煩到佢

有冇諗過一直以來都係你問題

你愛佢既前提下，你同佢嘈交既時候係出於咩心態想贏場交定係純粹想屌佢老母臭化？

冷靜左都係唔肯開口
你唔會頂到好耐
相處模式唔夾
佢連磨合嘅機會都唔比你

利申 兩個月前分手，ex 係唔肯溝通嘅人

冇錯呀！！！

上個月分左手

塞條撚落佢個口到

男女間的量子糾纏

你咪之前嘈咩先？
其實嘈過咁多次會知個主要問題係邊
有冇認真諗過
以前肯嘈都叫肯溝通㗎啦

俾佢靜下，可能佢會認真諗
你重愛佢未揾佢睇下乜反應，同佢講你既心底話
但唔好chur住煩人
最後都決定要同你分手既話，依個Moment佢分分鐘已經揾緊其他女，可以死心

好有同感
其實女仔冷戰係想冷靜落嚟對方肯將自己講嘅嘢聽得入耳 再搵返我大家傾到有個美滿結局
但男仔一定係放大話你係咪發脾氣呀 話你唔冷靜然後唔肯溝通

係 次次唔出聲 跟本無諗過回應個問題